# Sensus Penduduk

stacks yang di gunakan sublime text
software yang di butuhkan:
1.xampp
2.web browser

cara menjalankan aplikasi
1.import database yang telah di letakan di dalam folder ujian_rani dengan nama database
   penduduk
2.copy file ujian_rani kedalam folder htdocs
3.jalankan aplikasi dengan membuka web browser dengan alamar localhost/ujian_rani

selesai.